有無人係香港做過眼袋手術

上網睇過啲人分享大多都係台灣做
雖然飛台灣做平好多 但有咩手尾跟要飛番去又麻煩

想知有無人做過香港做內開眼袋手術

醫美診所做定醫院做？恢復期又點樣？ 費用又幾多？

春袋手術就有

推

我想試眼袋槍 因為唔敢開刀